求推薦打機平板

想出一部用黎打下機聽下歌既7"~8"平板
主要用黎掛下火山刷肥刷下符咁(有玩應該知我玩咩Game)
預個budget 1000左右,如果有更平當然最好
唔介意用大陸機,但要用到Google Play or 其他Google野
我自己有睇過一喲二手機,但都唔係好啱心水
求各位老手大佬們教化下

重置完人生再學人打機

固定部機既板就買到

你係咪打少左個0?
btw呢個年代買Macbook就正確啦

1000蚊就算9數啦

用電腦模擬器吧啦